美國制裁已經一個月, 到底勝利11人點出糧?

定係照銀行過數?
美國制裁果然係廢嘅

咪係
條垃圾柒婆係咪麻包袋出糧
根本冇人理大豆侵

我想知如果全部銀行都唔理，美國係咪只可以罰錢同好嬲

美國制裁都廢嘅, 唔覺有咩大影響囉

好似要坐監(好似係), 但冇人會驚

大豆浸真是垃圾

法人團體點坐監

Facebook 都用緊啦

Pompeo咪講咗匯豐唔制裁囉
如果匯豐唔跟其他行都可能唔跟
即係制裁=廢

匯豐幫伊朗洗黑錢都無人坐監啦

生果報打飛機打得太大 美國佬一日唔重罰hsbc 等其他銀行怕怕的話 真係馬照跑舞照跳

因為Facebook免費

大豆浸真係廢，抵佢無得連任

傳聞出八達通

好似要咋，詳情等其他巴打補充

未罰銀行
即係糧照出

唔用WeChat pay出 會否犯國安法？

知唔知上次hsbc同渣打罰左幾錢

習爺爺會課水

有60日限期呀

五毛睇左指引未呀

Sor, 英文差

關心11人不如留意下12人點啦
個11人關我撚事咩

共產黨經匯豐（香港）科水

唔係可以制裁埋嗰間公司咩?

好嬲好嬲咁過數

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

罰錢已經好甘
佢每條transaction扣錢
同埋罰多幾次會釘佢銀行牌 唔比間銀行用swift變左崑崙銀行咁
除非有好撚柒多間銀行一齊唔聽
如果唔係就得返跪一條路揀

一張三千蚊要出幾多張現金好過啦

777唔識用八達通架喎

八達通黑卡，我地識條鐵咩

轉晒花之戀coupon

我就支持銀行唔撚理美帝照做佢生意

咁獎金獵人洪天明食乜！！？

納粹匯豐揀左唔跟制裁

香港最大係HSBC

唔制裁HSBC 有咩野用

有HSBC已經夠晒出糧買樓啦 生活根本唔會有影響

大豆侵就係垃圾 講一套做一套

大豆浸只係一個不擇手段嘅生意人，而咁啱佢地嘅拉据對我地多少有利。that’s it。

拜登好快上台，搞咁多野做乜。

有 grace period. 過咗時限依然提供服務就罰到好甘。大貓已經試過

制裁垃圾黎, 未撚驚過
唔怪之得個個都話小兒科

應該係, 間間銀行都唔理你, 你罰得晒咁多間咩, ban 得晒咁多間? 團結就是力量, 非美資全部唔彩你, 美國只能嬲一嬲就算

美國渣ga

出本票

如果全部銀行都決定唔聽, 咁係咪掉轉到美國要跪

乜師兄你唔知遲下所有銀行轉晒做人民幣做結算咩？我一早就將大部分港幣轉晒做人民幣啦

要比一段時間銀行處理

有grace period. 依家未過.
宣布制裁當日計起, 美國會在60日內出多一份list, 點名仲提供服務俾呢11個人的金融機構, 要求佢地cut服務, 如果唔comply就制裁埋呢堆機構, 可以令佢地用唔到美元計算或者swift.

個期限唔係去到9月尾定11月咩？

其實大家唔好忘記，俄羅斯，北韓等等都係比美國制裁到叫救命。

美國要嚟真，到時跪係度含都無用